有冇手足有用來電管家？

smartone用戶你地有冇用佢呢個服務？
會揀$8一個月既簡易版定係$25完整版？
用佢有冇咩感受？
諗緊用唔用好